警方：所有從理大步出人士 都以涉嫌暴動被捕

西九龍總區指揮官卓孝業表示，所有從理工大學步出的人士，都以涉嫌暴動被捕。卓孝業說，警方希望可以和平解決事件，呼籲所有人放下武器，強調若在場人士不衝擊防線，警方亦不會使用武器。

被問到會否因應有警員中箭受傷而提升武力，警察公共關係科高級警司江永祥表示，警方的武力使用屬「反應性」，由於這次暴徒暴力程度倍增，因此警方使用武力方面也會作相應反應。江永祥說，若示威者繼續使用致命武器，警方會用最低所需武力應對，警告示威者不要嘗試挑釁。

至於昨晚警方在理大拘捕了51名自稱是急救員及記者的人，卓孝業表示，當中有3人完全無法提供任何證明，證實記者身分，警方已經以涉嫌暴動拘捕3人，另外有12名自稱急救員並沒有任何急救資歷，亦不是醫療相關行業，消防處已經在理工大學外設立臨時救護站。

閲

自己手足自己救

閱

有冇話要開狙擊槍射殺裏面既人？

所以話寧願留係入面都唔出嚟

投降唔會
突圍都唔會

等機會

一邊叫人走， 一邊話行出黎就嫌疑暴動， 姐係你叫人唔好走 on lun 7 9

岩呀
由得班黑警，佢地令到油尖旺/黃埔交通死晒
睇下政府頂到幾多日

係咪唔出就唔係暴動唔會比你拉先

等人權法，今晩有轉機

沒有一隻狗是無辜的

錯，即係話你輸佐啦，自首啦不過人地自首都係為著減刑姐，依家係叫人自己走出來加刑